工商時報【林燦澤輯】 ＊股東會：台玻、台光電、裕民、基亞、F＊太景、群電、　F-必勝等。 ＊櫃買海外說明會：碩禾、台微體、中美晶、網家、群聯　、F-金可。 ＊海外說明會：F-亞德、瑞昱、F-麗豐、東元、群光等。 ＊申請上市：F-世芯。 ＊注意股票：茂矽、大毅、科風、聯傑、海華、遠雄、泰　聚亨TDR、尚立、F-譜瑞、常珵。 ＊恢復原融資比率及融券保證金成數：綠意。 ＊降低融資比率1成及提高融券保證金1成：昭輝、聚隆、　陽程。 ＊暫停融券賣出：同亨、元大期。 ＊暫停融資買進：F-廣華、鉅橡。（林燦澤輯）。